		\subsubsection{Calcul de primitives par résidus}\label{dev:an_calculPrimitiveResidus}
\leconsConcernees{\ref{lec:236}, \ref{lec:245}}

\reference{Mar09}

\input{DevAn/primitiveResidus}

		\subsubsection{Connexité des valeurs d'adhérence d'une suite}\label{dev:an_connexiteVASuite}
\leconsConcernees{\ref{lec:203}, \ref{lec:204}, \ref{lec:205}, \ref{lec:223}}

\reference{Gou08An}

\input{DevAn/connexiteVASuite}

		\subsubsection{Continuité des fonctions convexes}\label{dev:an_ctnteFctCvxes}
\leconsConcernees{\ref{lec:215}, \ref{lec:229}, \ref{lec:253}}

\reference{Gou08An}

\input{DevAn/ctnteFctCvxes}

		\subsubsection{Densité des polynômes orthogonaux}\label{dev:an_densitePolynomesOrtho}
\leconsConcernees{\ref{lec:201}, \ref{lec:202}, \ref{lec:207}, \ref{lec:209}, \ref{lec:213}, \ref{lec:234}, \ref{lec:239}, \ref{lec:245}, \ref{lec:250}}

\reference{Beck05}

\input{DevAn/densitePolOrtho}

		\subsubsection{Étude de $y''+qy=0$}\label{dev:an_edoLin}
\leconsConcernees{\ref{lec:220}, \ref{lec:221}}

\reference{Gou08An}

\input{DevAn/edoLin}

		\subsubsection{Formule sommatoire de Poisson}\label{dev:an_sommatoirePoisson}
		
\leconsConcernees{\ref{lec:246}, \ref{lec:250}}

\reference{Que07}

\input{DevAn/sommatoirePoisson}

		\subsubsection{Inégalité de Hoeffding}\label{dev:an_inegHoeffding}
\leconsConcernees{\ref{lec:261}, \ref{lec:262}} 

\reference{Ouv07}

\input{DevAn/inegHoeffding}

		\subsubsection{Lemme de Morse}\label{dev:an_lemmeDeMorse}
\leconsConcernees{\ref{lec:214}, \ref{lec:215}, \ref{lec:218}}

\reference{Rou09}

\input{DevAn/lemMorse}

		\subsubsection{Méthode de Newton}\label{dev:an_methodeDeNewton}
\leconsConcernees{\ref{lec:218}, \ref{lec:223}, \ref{lec:226}, \ref{lec:229}}

\reference{Rou09}

\input{DevAn/methodeNewton}

		\subsubsection{Polynômes de Bernstein}\label{dev:an_polynomesDeBernstein}
\leconsConcernees{\ref{lec:202}, \ref{lec:203}, \ref{lec:209}, \ref{lec:228}, \ref{lec:241}, \ref{lec:260}, \ref{lec:264}}

\reference{Ouv07_1}

\input{DevAn/polBernstein}

		\subsubsection{Prolongement de la fonction $\Gamma$ au plan complexe}\label{dev:an_prolongementGamma}
\leconsConcernees{\ref{lec:207}, \ref{lec:235}, \ref{lec:239}, \ref{lec:245}}

\reference{Que07}

\input{DevAn/prolongementGamma}


		\subsubsection{Théorème central limite}\label{dev:an_TCL}
\leconsConcernees{\ref{lec:224}, \ref{lec:260}, \ref{lec:261}, \ref{lec:262}, \ref{lec:263}}

\reference{Can13}

\input{DevAn/TCL}

		\subsubsection{Théorème de Cauchy-Lipschitz global}\label{dev:an_thmDeCauchyLipschitz}
\leconsConcernees{\ref{lec:201}, \ref{lec:205}, \ref{lec:220}, \ref{lec:221}}

\reference{Rou09}

\input{DevAn/cauchyLipschitzGlobal}

		\subsubsection{Théorème de Féjer}\label{dev:an_thmDeFejer}
\leconsConcernees{\ref{lec:246}}

\reference{Mad97DevAn}

\input{DevAn/fejer}

		\subsubsection{Théorème de Hardy}\label{dev:an_thmDeHardy}
\leconsConcernees{\ref{lec:230}, \ref{lec:235}, \ref{lec:239}, \ref{lec:241}}

\reference{Mad97DevAn}

\input{DevAn/hardy}

		\subsubsection{Théorème de projection dans un Hilbert}\label{dev:an_thmDeProjection}
\leconsConcernees{\ref{lec:205}, \ref{lec:213}, \ref{lec:219}, \ref{lec:253}}

\reference{Mad97DevAn}

\input{DevAn/projHilbert}

		\subsubsection{Théorème de Riesz-Ficher pour $p\in\intervalCC{1}{+\infty}$}\label{dev:an_completudeLp}
\leconsConcernees{\ref{lec:201}, \ref{lec:205}, \ref{lec:208}, \ref{lec:234}}

\reference{Rud98}

\input{DevAn/rieszFicher}

		\subsubsection{Théorème de Stampacchia}\label{dev:an_thmDeStampacchia}
\leconsConcernees{\ref{lec:208}, \ref{lec:213}, \ref{lec:219}, \ref{lec:222}, \ref{lec:253}}

\reference{Mad97DevAn}

\input{DevAn/stampacchia}

		\subsubsection{Théorème du point fixe de Picard}\label{dev:an_thmDuPointFixe}
\leconsConcernees{\ref{lec:205}, \ref{lec:226}}

\reference{Mad97DevAn}

\input{DevAn/picard}
